觀塘月華街樓齡55年舊樓 2房實用呎價9796元

觀塘月華街樓齡55年舊樓 2房實用呎價9796元
16:27 2020/11/06

"萬和花園大廈樓齡55年，位於月華街38號......中層G室......實用面積550平方呎，採兩房間隔，享開陽市區景，最初開價599萬元，買賣雙方議價後，現以538.8萬元成交，折合實用呎價9,796元，屬市價.....原業主於2008年4月以178萬元買入單位，持貨12年，現轉手賬面獲利360.8萬元離場，單位升值2倍。"

太子道西、阿皆老街果啲就2皮野一尺

接完冇下一手

有錢真係供層大陸或英國樓
三十年後都仲保值

大陸？

真係預左無下手 無左價值果樣野

三十年後
香港變大陸
大陸都仲係大陸

保值黎睇係咁

一個變差
一個不變

我講梗30年

等重建啦

觀塘舊樓無太大重建價值 發展商都無興趣掂

月華街當年算係官塘高級野，功樂道嗰堆之後就到呢度，又近地鐵站，不過真係太舊了

番工正
唔怕塞車

點解 ？因為太高，收購成本高？

真心平喎

個地段咁靚

平時d 重建例如土瓜灣九龍城，多數5層7層，係發展商黎講仲算係有限數，官塘d樓比一般舊區重建為高，十幾層，難落釘博全購呀

不能同意更多

月華街好難重建
啲老人家全部唔等錢使 想住過世 你高價買佢地都未必想賣

同埋係低密度規劃 重建冇乜額外樓面 即係冇肉食

隔離d 公屋先千零蚊

TVB D劇用屋企樓下景成日係果條街拍 夠晒靜

要求放寬？

補樓面地價

等重建收購

55年樓最多淨係做到15年按揭，對收入要求更高，首期都高，不如買800萬比較新嘅樓，除非想博收購，遲啲賣出去更難

呢個價位重建 如果唔可以起高
應該無人肯制

應該無人會接手